達叔RIP \｜/

多謝你對香港電影嘅付出
作為護旗手嘅你
希望你下世都做返中國人